武漢人學港人十點窗邊大叫

反了反了

笑死

反乜9 人地比個政府就黎害死仲準時一齊唱國歌懷疑老共抄橋

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

武昌起義

八點唱中國國歌？
不願做奴隸的人民

唱國歌有撚用咩

其實我地都係抄橋
不過佢地抄到某日唔信中共

轉口號就大獲

垃圾！唱國歌有閪用咩

用返班小粉紅成日用嗰一句：跪久了站不起來

但他們係唱歌唱祖國，仲信中共

武漢起義！
反攻北京！

香港雙普選聯署要人：

俾支那害死都要唱支那國歌

起來 不願做肺炎的人民

叫叫吓就會有人叫其他野架啦

幫佢地整首願健康歸武漢

抄鳩鳩叫，但唱國歌，笑撚死

岩岩開竅啫，可能過多一頭半個月已經唔同光景雖然支那人奴性最重，但有啲野話唔埋

招亡曲

唱國歌

難D 得一個喊革命既大陸實有人篤灰

但係如果有番幾十個就唔同了

嗌天滅中共

中國人！反抗！

仲以為武漢起疫
唱國歌on99

當佢哋覺得被支共拋棄，就有機會覺醒
就好似咳lift掣條友咁

on9 唱國歌 唔好侮辱呢個行動好無
而家成個市無王管 情緒激動 最容易動員 連國安都未必貿貿然入嚟 仲喺度唱國歌 真係做韭菜的命

真係幫唔落....... 死到臨頭仲信害到佢地咁既所謂國家.......

正!!! 可以令多些中蟈人認識國歌

點解係唱歌 咁細聲點聽呀

中國人最叻抄襲
btw唔驚公安搵上門咩

唱國歌就算數啦 無得救

佢應該expect一齊唱 千幾人一齊唱咪聽到

你肯比錢 或者一人一盒口罩咪有人唱

證明共黨洗腦真係好勁
幾萬人死到臨頭唔反抗反而係唱國歌
獨裁者天堂

仲唱國歌，國家都放棄左你

仲要唱國歌
你地都係快d絕種算啦

大口大口咁吸入病毒

中共最怕民間有組織

大家諗下歌詞係咩意思

諗起四面楚歌

黨已經捨棄咗你地

up

唱來做咩

國歌抗炎
BTW 作國歌果件都俾國家批死左

咳聲仲大過歌聲

唔係好明
點解佢地夠膽放呢D片上youtube?

非本港人士 豁免醫療費用

一齊向出面噴口水
交叉感染gogogo

武漢人，_ _！！

咁多戶都無開燈既

估計係d街道辦、居委會度出黎擦鞋既屎橋

當喜事做

中國真係第一

走咗500萬人你話呢

笑撚左
真正的你們還有黨

做番支那狗啦屌，自由唔啱你

係佢地眼中 仲覺得係地方抗疫不力
而唔係制度上有問題...
不過又好難怪佢地

重點唔係8點鐘得一半人有開燈咩

其實9叫武漢人加油無問題

都就俾支那害死都仲要唱國歌

不願做奴隸的人民

DLLM

估計佢地連歌詞都未明

they will learn

就係國家放棄你 你仲唱國歌

又抄

屌，唱國歌係做乜鳩，黨一早放棄左你班撚樣

有肺炎就慳返啖氣啦

一開始咪又係由 香港人, 加油! 開始

走左三分一仲咁多戶開燈算密架啦

唱國歌係咩玩法

所以話班人根本無得救

支爆

ip都唔洗check....

會唔會真係武昌起義

再絕望啲既時侯口號就會唔同
香港人加油反抗再到報仇都要段時間
而且嗰邊更加有行動力

洗晒腦
中共騎刧成個中國就送個"中國"依個名比佢地
自己個省分裂出黎最好

唱完成街飛沫

我淨係見到班人噴哂口水落街

光復武漢

唱中国国歌治肺炎
依家應該冇人夠膽入武漢
就算嗌維尼dnlm都冇人嚟捉
快啲享受人生最後嘅自由時光

共匪劇本

中國人，加油！
之後慢慢班武漢人要被迫發出最後的吼聲時就會變：
武漢人，反抗！

曱由平已經感覺到了武漢人對他的支持

臨死仲鳩叫乜q, 殺晒反對既人，宜家咪剩番你地等死囉

有衝突啵

班傻西仲唱國歌

又抄鳩我地

洗腦

班支那賤畜臨死都要我愛共產黨

拉

加油

唔死都唱九死，媽的往死裡冲喇

佢哋好團結
唔怪得用病毒除佢哋

終於醒覺

唱國歌可以醫肺炎

呢個可能係大規模高空散播飛沫！

learn penis?

進化既速度應該快過香港人

光復武漢，時代革命！
武漢人，加油！
武漢人，反抗！
武漢人，報仇！

願榮光歸武漢

消減共產黨靠你哋喇

共產黨最怕有組織
搞多幾晚有共識就會作反

好諷刺

和你噴

輓曲 送殯一流

我要非洲版

死閪中共

情願加油都唔唱國歌

香港人就緊係覺得無用，班中華膠聚緊人心啦……

用民族主義平息民憤…… 說好的品蔥手足呢，free ride我地香港人

即係香港 d 文宣同做法已經入咗腦，只係爭一個導火線撻著

攬炒

武漢獨立，唯一出路

起來，不願做奴隸的人們。

唱國歌，即係未醒

叫都打唔贏大自然架啦

唔反抗就抵撚死，橫死掂死點解唔反抗，但支那人就係咁

佢地唔唱呢首仲可以唱邊首

仲唱國歌 笑撚死
國家都唔要你地啦

個死人大陸仔無啦啦大叫嚇親

中國人！報仇！

放中國國歌
死到臨頭仲信黨

都唔係嘅，
我哋都係抄人哋之嘛。

自己改願榮光歸香港做願榮光歸武漢，反正佢地都慣左抄架啦

唔反抗有得吊命反抗即死

啱啦 全市人一齊將口水射哂出窗外面 真攬炒

最後：'媽媽，他們都在叫，沒人叫武漢加油。'
想叫X獨加油又唔敢咪唯有咁

佔領武漢，_ _ _ _！！

師兄心水清

生死關頭真係好難講

八點鳩叫

有咩問題, 國歌是國家的, 國家是人民的, 又不是共產黨的

不嬲係人嘅問題， 民主制度一樣隱瞞，貪污，鎮壓， 唔同嘅係搞完會立返塊碑紀念

咁都屌人抄橋，會追得咁貼香港，仲會諗到要學
我就相信佢唔係甘心做共狗

人地係愛國呀，比條撚咩。

笑撚死
唱黎有撚用咩
留啖氣 暖下肚仲好啦屌

呢個係literally破窗效應
要知道鬼國係唔比群體性運動架
呢一下好symbolic了

“ 我是协和呼吸内科一名医生，我刚刚下班，刚刚看到群里到处都在传小区里打开窗户唱歌的视频，太危险了，太可怕了，楼上楼下的飞沫也会飞散，唱歌时人会深呼吸，楼下居民会吸入，隔避楼之间的飞沫也会被风吹过来，极度危险”

一定係黨覺得人死得唔夠快，幫病毒加速

相反我地愈黎愈少人叫

最後都係冇人唱，播音樂就算

反抗
報仇

快撚D肺炎死啦成班賤種

仲要唱支國國歌撐呢個殺緊你既政權

呢首歌好似係共產黨擁權之前已經有
所以唔一定代表佢地仲支持中共

反了反了

光復武漢!!!
下一句叫咩好

原來仲有咁多人
未死得晒

人之將死，_ _ _ _

武漢人 : 我地冇野可以輸

睇完依段片
我完完全全感受到武漢人係「抵撚死」

岩牙

唱oh say can you see

剩係得武漢一個市嘅資訊，其它被封城嘅城市冇哂消息？是否已全滅？

时代革命

解散中共
刻不容缓

湖北全省呢幾日都無乜民間消息

笑9人地

但我地好多人已經收左肥唔再出黎

冇撚得救

支那人剩係識抄人

武漢人真係要加油呀。

on99

仲要以後嗌光復武漢都冇咁易查到邊個有份

本來仲有少少感動

但一聽到匪歌就知佢地根本唔撚會醒

我淨係聽到來自地獄嘅呼聲

公安都唔敢出街

公道啲講句，鳩叫又唔係香港人發明嘅。
唔係咁咩咪由咩得佢囉

反而香港無哂人嗌

見到有個留言：开窗户大声喊叫，会传染病毒。

武漢人一定要走出街，摘口罩，做個真真正正中國人

歌詞意思好明顯

中共是邪教

真正時代革命
楚雖三戶
亡秦必楚

好撚 on9
比支國封鎖
仲要唱＂起來＂

屌..我棟樓無啦啦有人叫冇看加油
以為聽錯

真係抄 有冇嘢係原創

死到臨頭仲唱

林奠策略已經成功
明明香港係比大陸人搶晒口罩
又可以比人屈香港人冇左大陸會死
醫護手足你地準備為祖國捐驅啦
不過你地只會變成一堆數字
過多半年冇人會記得你地 rip

林鄭當人無腦
點知又真係好多人無腦

本身係革命歌嚟

香港都係參考其他國家姐

抄我地

到最後餓死既人實多過病死既人 死硬武漢

唔畀叫啦

熱烈地彈琴熱烈地唱

起來 不願做奴隸的人們

輸出打打氣

網上：武漢人, 反共！
事實：武漢人, 奶共！

支持！！！

垃圾政府幫我哋揀埋三罷封路開花地點

傻鳩

屌 又抄

好似冇人唱喎

幾時到我哋。。。

樓主諗多咗,佢地只係相約八點在家繼續發中華民族偉大復興既夢...

佢地想睇下有幾多人未死姐
唱下唱下就會得番自己一個

光復中國

邊度反?

親呀! 唱歌加速呼吸，加快感染病毒

武漢個邊好多人確實對政府好不滿

首歌內容唱唱下就會做埋出黎架啦

留名等睇佢哋被傳染

立咗國歌法，仲可以咁唔尊重國歌隨便唱？

On9
真係做慣狗

死到臨頭仲我的祖國

沒事兒 党不會忘記武漢

佢哋市長好似去左北京

冇人唱嘅

唔好俾我睇死，好撚多支那人連國歌都唔撚識唱（睇返之前黎港撐警班支那人，唱得一兩句就收皮，仲要兩句都可以有錯歌詞）

畜牲連歌都唱唔到，唯有鳩叫加油就算

開窗傳飛沫、病毒，準備交叉感染？

屌香港反而無左件事

10點鐘播榮光歸香港啦

你同我收皮，你條五毛狗

避咗咁多日,衰係唱歌到

ding 我笑咗